我拍拖了 嘿嘿

小弟34歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係譚X三X做樓面...

我同佢係交友tinder識..傾左一個星期whatsapp...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係whatsapp拍左兩日拖..就出黎見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左張百住現金卷我話係見面禮物..之後佢同我去左夾公仔..夾左好多好多....差唔多夾左$2000蚊...之後佢問我有乜見面禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone...之後我就同佢出左部iphone x...重買左個米奇老鼠case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野omakase...食左$4000....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係肥花 bid左幾隻ps4 game諗住成個中秋連假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上肥花同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個whatsapp俾佢,同佢講miss you) good night...之後佢sd左個whatsapp俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左2個月糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出黎問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷

樓主甘既野都寫得出

仆你個街
師兄做盛行
搵得咁撚多嘅